由熱普城分裂事件睇得出香港人根本冇腦

一開始熱狗城邦屌本民青政，就一窩蜂跟住去屌

屌完本民青政，跟住慢慢就屌咩港大朋黨

然後就到盤菜瑩子、Emilia呢d

然後就到盧斯達

結果屌屌下變左屌自己友，屌埋黃毓民

如果唔係熱狗咁大諗頭想屌埋黃毓民，應該仲係大把人聽佢地枝笛

好笑係，熱狗一開始屌其他人都係用黃毓民做借口，話其他人整死黃毓民

到最後真正反骨既係熱狗自己

當日有幾多人跟住熱狗去屌盤菜瑩子

其實無喇喇屌條臭閪d乜？

真正反骨既係熱狗，連myradio macro都話唔覺得梁天琦、黃台仰反骨，只會當佢地係政治路線不同，結果好多人仲係on99信晒熱狗選舉個陣講既野

熱狗有幾時咬人係有理由？

好似話人撐本民青 我淨係記得班熱狗小學雞到去奧樂密c度俾咁俾負皮 幾咁勇武

一開始屌本民前青政就已經係大錯
教主跟埋去屌就錯上加錯

好似唔係本民青，係近健吾同容癌出事

由「清算」、「清黨」嘅實際行動原來係係fb block人就知依班人弱智

沉唔住氣，身邊d人講兩句就上晒頭

呢2件垃圾靠黐, 阿豬阿狗都黐

阿bi過檔, 火上加油

黃郁民只係自己演講果時勁
搞組織真係一舊屎
加埋班盲撐既傻仔比佢洗腦真係十舊屎

最on 9 既係班熱狗走封痴住青山派國師
搞到依家變哂過街老鼠

佢個組織啲人有問題關佢搞組織屎唔屎咩事

哦
次次都搵錯人，所以就永遠係其他人問題
典型盲迷

屌黎屌去咪又係班三國人物
唔使咁介懷

算啦 乜撚本土派根本唔成氣候 一盤散沙
本土派只有係新東補選果陣強勢過
依家眾志班左膠仲已經騎劫埋本土派
下次立法會真係唔知投邊鳩個

咁而家佢地自己收皮唔好咩

一兩次信錯人可能係天真無知
次次都信錯人就有眼無珠啦